40幾碎男人係咪對性開始冇咁大需求？

如題
認真討論

（唔好攞光速屌西祥嚟做例子)

以前1日7
而7日1

羅志祥證明左男人有操肌既話可以keep性慾

另一半主動都唔要？

四九三十六
大約三星期六次啦

一個月差唔多六次都算多⋯⋯
點可以令對方要多啲

三星期六次係包埋佢唔想屌你自己打飛機解決
四到後尾會變五九四十五，四星級五次

羅志祥咪男人典範囉

30幾碎已經會

37開始冇咁多
係突然間飛機都唔想打

心理影響生理，無中年危機，又有做運動嘅話無乜影響

30開始已經細左好多

都唔知係自己問題定對像問題

碎你老母

對象

四十中, 隔日打J, 反而對老婆興趣唔大, 一月一次

仲係好大性欲

九九八十一

啲中坑同廢老先成日去叫雞

一個正常男人. 如果對大奶牛乳都失去性趣, 真係好難理解.

我都覺好難理解
對方而家係逃大乳

係咪屌厭咗

有冇出去偷食

一次，會內疚，都係打j好

羅家英得閒都俾人影到去按摩
你話呢

佢要好多條女先得